以後唔好再叫警察做狗！！

佢地用非人化去對付我地，叫我地做曱甴，喺外國黎講係好嚴重既人道問題，但係有這記者喺警方pc問呢樣野，佢竟然推落我地到，話我地唔尊重佢先

為咗配合#ChiNazi，我地可以改口叫佢做
蓋世太保 GESTAPO

義士被打到骨折，女義士被性侵，仲有本身唔係示威者既伯伯被虐待，咁多既示例可以好清楚咁表示佢地根本係恐怖分子，甚至係gestapo，我地一定要不停喺國際煲大警隊有幾咁無理恐怖，話俾外國聽依家香港（聲稱自己係自由既國際城市）已經就黎淪落到好似新彊咁

自推

屌你老母 蓋世太寶

秘密警察

咁中文係咁譯吖嘛所以後尾都打gestapo

#ChiNazi #GESTAPO

On9

Hong Kong Police Force is GESTAPO

What a shame to Hong Kong

班毅進仔撚識呢d term咩

笑撚死人

又唔係俾班毅進仔睇佢地有智商就唔會繼續留喺警隊啦

chinazi police
簡稱
支那保

叫日本皇軍仲易明啦

比外國睇

咩稱呼都得總之要表達到佢地幾咁唔人道

Mon緊post既話緊你呀
你地係恐怖分子呀屌你老母

佢地係紀律部隊，有武器、執法權力，冇紀律冇eq學咩人做紀律部隊姐，非人化攻擊市民係國際罪行黎
我地係普通市民，叫佢狗又點？完全兩回事
唔好比佢spin到

習近平=希特拉

鄧炳強=隆美爾

全力煲大chinazi落Twitter同Reddit度，務求上熱門

市民當住班狗面屌佢地老母點侮辱佢地都冇問題，紀律部隊本來就係要保持專業，公正地執法

有紀律有EQ又識睇警例就唔使讀毅進啦

咁都話我spin建議用更加嚴厲既字眼屌佢地啫

我指唔好比警察個句話"我地唔尊重佢先"spin到
市民無論幾唔尊重警察，都唔係警察可以非人化市民既理由

Ok sorry誤會咗

總之文宣全力煲大CHINAZI

lm

CHINAZI CHINAZI CHINAZI

唔好叫狗
直接叫狗屎

狗屎！
垃圾！

屌你老母香港警察 見唔見到你地幾撚乞人憎呀
除咗黑社會無人支持你呀

支持，或者鬧垃圾都好過叫狗

GESTAPOPO

第一眼見到個疑聯我都係諗到呢一句

推

文宣就唔好用“狗”
自己私底下講就可以

蓋世太保好似冇黑警咁離譜喎。

叫佢地做死太監。

可能香港無咁多人識呢樣野，不過歐洲一定好熟，要喺對外文宣煲大

想拉攏日本反中就咪用

推

［國際文宣］
記住retweet with reply 美國政客例如Donald trump, Nancy Pelosi etc 或者佢地d支持者
等多d美國人睇到 #Chinazi #Xitler #eye4hk #MAGA #HongKongWay

大家唔好掉以輕心
特朗普主要對手民主黨參選人拜登Joe Biden
超級親中 比人叫佢做#chinajoe
佢個仔有份投資中國監控軟件
仲話中國無威脅
比佢選到 全世界人都仆街
仲有一年時間美國總統大選
大家花少少時間宣傳#chinazi

黨衛軍啦屌

GESTAPO

蓋世保 屌老母

或者叫紅衛兵？

叫雙花紅棍

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

蓋世太保同蓋世寶有咩關係？

其實叫佢地 公安 咪得
唔會話我地侮辱佢地喇掛

呢啲咁深佢哋明唔明㗎
應該改啲佢哋聽得明又好侮辱嘅名

第一次聽個時 覺得係啲太監黎

蓋世寶屌老母

唔知點解諗起蓋巴

巴打有無建議

#HKGESTAPO
#KONGESTAPO

#HKGESTAPO

叫偽進仔
得啦掛

Gestapo依然未非人化
同埋好難叫

Pishhhh

乜撚嘢蓋世太保

好撚柒

黨衛軍

隆美爾有分暗殺Hilter?

直接叫殺人犯強姦犯算啦

我通常都話佢哋係狗屎垃圾

#ChiNazi #Xitler #GestaPoPo
齊隊

東廠太監

狗、垃圾、廢柴、廢物都係岩班黑警多d

直接叫香港警察

以後香港警察就係臭朵！諗起香港警察就係賤 仆街

Ganstapopo
警黑一體

push

叫過街老鼠會唔會貼切啲

你殺一隻狗(真實嘅)有罪啲定殺一隻曱甴(你廚房嘅)有罪啲?
我指喺你屋企殺

東廠奴才 咁先準確

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

叫佢地做鴨
咁中意比人搞後面

P

蓋清

好，以後改口叫蓋世寶！！

［突發］新白宮聯署上線，要求制裁協助共產黨打壓香港人的企業

蓋世太保好有喜感 叫紅衛兵得唔得

HKPoPo 蓋世太保

唔夠侮辱性
一定繼續用狗

D毅進仔撚知點解咩

其實都係
所以我成日話佢哋係一隻香港警察
個呢個單位係俾人用 佢哋唔係人

日本等光復左香港先清算啦

依個唔差喎叫完狗屎 對面重嘈就叫垃圾

佢地係獨有品種 無其他物種或物件賤得過佢地
佢地就係「香港警察」

Pushpush

叫納粹黨、黨衛軍 la

屌老母

屌 我都諗起

push 隔離有po話叫返佢地曱甴真係on99
自已都叫人曱甴，點說服其他人話你係曱甴係有問題

OK

書都冇乜讀過
分分鐘覺得蓋世太保好型添

狗係香港人心目中好高地位喎
屋企有養狗就知 當埋係家庭一份子，點可以同曱甴相提並論

good idea

黑警撚識蓋世太保係咩
叫番黑社會咪算

如果大家覺得個名唔啱可以建議下其他
我提議呢個純粹係想配合chinazi既文宣

叫開警畜

蓋世太寶，屌你老母

直接叫香港警察就得，佢地咁以港警為自豪，就推到呢個名稱同蓋世太寶或者納粹齊名

Chipo 好似易讀d

支那保保/支那太保
Chinapopo

咁就可以
支那太保 屌你老母

蛤𧊅（拐）
蛤乸

我覺得d毅進仔唔識咩係蓋世太保，點睇

Delay no more Gastepo

會唔會叫叫下唔小心變左蓋世寶

不如以後叫佢地公安/賣港賊

蛆蟲

禽獸
畜生
皆可
黑社會黑警呢啲太溫和冇攻擊性

公安

蓋世太寶屌老母

佢哋有撚讀過歷史

叫返黑社會

叫開黑社會

求下大家翻譯做英文解釋！有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!! 有冇文宣可以幫手!!

蓋世太保，屌佢老母

GestaPoPo

爭咩呀 溝埋一齊叫支那太保啦
chinatapo

佢哋唔會聽得明

gestapo

GESTAPOLICE

Stasi

蓋世保屌老母

佢地無接受過教育撚知咩意思
分分鐘以為讚緊佢

人地仆街得黎有料
香港嗰啲POPO就算啦

啲狗會唔會唔識聽，唔知咩係蓋世太保

都好喎，一味識得護主

死太監

國家機器
維穩工具
Condom仔
呢啲有冇得諗？

蓋世太保 呢個名同 Chinazi 好夾 ！

Gestaple

忽然間知道波台狗係咩人

#ChiNazi
#Gestapo
#Racism
#BoycottChina

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

FUCK THE POPO, GESTAPO

蓋世太保

蓋世太保呢個名 唔了解嘅話仲好似好型咁 佢地唔配
叫開畜生 始終狗隻尚有血性 牠們冇

叫黑社會咪幾好！

對外宣傳ge話會有用

既然係咁秘密，無委任證，無警員編號，無樣
實至名歸

我地對犬方唔尊重=犬方都可以對我地唔尊重？
咁叫咩紀律步隊？

仲要收錢打人

你叫人做狗 佢叫你做曱甴 有錯咩

我早兩個月都講過 終於有巴打認同

納粹港警

佢地做過好多衰野..講唔晒

另外仲可以叫佢地做ss 納粹黨衛軍既簡稱嚟

屌你老母 蓋世太保

狗都唔係貶低,係以佢既功能性取名.
中國人長久以黎養狗都係負責保安,做看門口狗.
佢地係公僕,服務市民,地位係低市民一等嫁.
主僕既關係,無過分貶低嫁喎.
狗又出名忠心嫁喎.

毅進仔會唔會唔撚知咩係gestapo

其實除左香港人，外國人都唔覺得有好大問題
鬼佬係自己國家都係比黑警打慣

好長呀
叫蓋世寶啦不如😂

掉轉

啲毅進仔撚識歷史咩

叫支那公安算

=himmler

比較難讀 難統一 有冇啲簡稱建議

Idea正但都難 中文仲要4個字，有冇簡稱

文宣方向要好少少 唔係黑警失控 我地係咁屌黑警係無用 係上頭俾佢咁做 上頭計劃好叫佢咁做 政府話佢知射死啲示威者就係英雄。係恐怖主義嚟，解決提出問題嘅人 靠嚇嚟禁聲。其實我地屌咗咁耐黑警，次次嗌知法犯法但佢地越嚟越離譜 都係因為政府根本洗哂腦讚佢地啱。我地啲文宣方向要集中sell呢個恐怖主義 因為問題根源並不在黑警度 警係係受控地咁做。
唔好再叫黑警還眼，係叫個政權

係恐怖主義呀

佢地無腦真係唔識架

賤種

其實對方一開始已“定性”示威者為暴徒，警察而家被質疑其合法性，可唔可以係民間記者會幫佢哋正名下

佢哋畀人叫龜都咁多年啦撚樣攞嚟講

叫蟻 或者蛆蟲烏蠅都不為過

多撚餘, 一陣佢哋以為自己係"蓋世"英雄

麻煩正名返香港警察做黑社會